有冇人手機唔用mon貼？

S7 Edge 🤘🏻

有用左差唔多一年， 個mon冇花

但係個home制花
垃圾三叔s7

i歷代所有機都係全祼

iPhone 用, 垃圾 Android 唔用

有，而家貼仲鬼死咁厚